揾人傾計. (可能秒回)

傾下計啦 喂........

hi

hi 做緊咩

Nice to meet u

返工

Nice to meet u too what r u doing?

扮工

上緊堂

一路上堂一路freestyle嗎?

一邊freestyle
D人覺得我好嘈
但我唔甘做
我就唔夠土豪

上堂好悶

點先可以talkative d

土豪哥. 另到全班同你一齊玩.
我返工都好悶. 心情又嘛嘛.
俾d快樂我

走狗你好

自我介紹先啦

岩傾先得架, 唔岩傾點talk?
好似我同你咁.

我介紹完, 到你介紹?

對住一班生保人 我逼唔到自己去講好多野 而後顯得我好毒

我都唔講野架喎, 唔講野唔代表毒. 首先你覺得自己毒咩?

10個人 9個都出聲 得我一個唔出聲 咁唔會好毒咩

班房好凍，我就黎唔識郁
巴打返咩工

I know that feel

做咩唔出聲呀？

扮緊工

個個都出聲 唔通個個都想出聲咩

你應該都係鐘意人小小 傾下計個d ? 人多咪得閑講2,3句囉. 我公司如果有一齊食飯 我都係應完就算. 好少開話題.

其實唔出聲人地都唔會介意既. 係你諗多左姐

hi, 你今日食唔食香菇?

屌. 你freestyle得咁勁仲會凍? 過去關左冷氣佢.
我是一名普通文員仔

扮得好辛苦 仲有好多個鐘
巴打幾點扮完

就黎落堂
你果到多唔多老屎比

7點

落堂之後去邊威? 帶埋我呢? 好悶*
全部都老, 我最後生... 所以冇咩話題架, 不過佢地都算係咁 幾好人啦.

同你一樣. 屌. 你返10點?
係邊扮工呀

係 港島區

我返9點...

好遠呀! 我係觀塘, 坐船過黎lunch

窮苦學生無錢去威
返屋企做功課
甘都幾好呀，最緊要同事好人

好肚餓

食完飯.. 繼續扮工啦巴打

人工唔好呢. 真係有freestyle都唔掂

過唔過萬一

差唔多啦同呢個數. 你呢

同屋企近吾近

其實我仲讀緊書 今日返pt only

文員仔真係好低水

同你屋企近D

讀書的日子真好....

我都覺 我都係讀埋今年就完

但讀書要考試做功課，今晚我又要chur